前英皇書院中史科教師對逃犯條例之我見

白si r

有無人可以同老師請教下

（希望大家廣傳民陣fb呼籲！）

毋忘年輕人付出，誓撤回逃犯條例！

民陣反送中遊行
日期：6月16日（星期日）
遊行開始時間：2:30pm
遊行起點：維多利亞公園（有可能再加入其他起點同時前進，請留意民陣fb最新消息）
遊行終點：政府總部
核心目標：撤回逃犯條例

民陣三罷反送中集會
日期：6月17日（星期一）
集會地點：立法會外
當日行動：三罷（罷工罷市罷課）
（留意返星期一嘅三罷集會係未有時間，要等民陣fb睇下佢地點安排）
核心目標：撤回逃犯條例

你唔驚，富豪驚，佢地撤資，香港經濟下滑，樓市下跌，點計？

白sir

比King’s踢撚走左幾年啦

呢條友平時淨係識玩膠 唔撚識教書

講過好多次，個人批鬥請延後，而家麻煩勞力爭取大眾支持。請勿再推。

1. 有中國回郷證不等於信任當地司法制度
短暫停留同長住差好遠
我去過印度東南亞國家旅遊唔通等於好信佢哋司法制度咩
留一陣冇咩風險咋
2. 依家最多出入中國先有機會拉
過咗就可以落黎拉上去

仲要教中史，真係收得皮了

中史讀壞腦，讀西史得著大好多，至少知道二戰同蘇聯極權國家d衰野
利申：CE世史A

因為用回鄉證唔會比人充公身家囉屌你老母 而家一有罪充充公身家呀嘛 讀屎片架 仲學人教書？

如果唔係咁講可能教席不保。
起碼佢有讀反右運動，知道「百花齊放」威力

推

on9, 香港人仲敢去大陸係因為香港人仲信香港人嘅身份係唔同大陸人。香港身份證嗰3燈星仲靠得住，大陸執法部門仲會瀉你幾分。

嘉禾大廈揮手相認區